認真分析利物浦大敗原因

買左張伯倫

廢囉

去到邊比人炒到邊

黑氣石

羅賓漢都會失手架

死猁狗

因為曼城有阿古路

鏝送埋阿古獸俾猁
猁咪一樣輸5球